點解唔組番隊紅衛兵去撐警大會

連黑社會都去撐警，點解紅衛兵唔得？

攞住本毛語錄，佢地夠唔夠膽打你